郭文貴樹敵袁弓夷？？

CLS

佢篇文好撚1999

還袁爸爸清白

好明顯袁爸爸想遊說美國確認共產黨係恐怖組織
郭文貴要保住9千萬黨員
仲話要特赦
邊個係人邊個係鬼一睇就知
仲有個濕鳩新中國聯邦
唔洗預香港唔該

沉船計劃

PR公司，安全部俾咗幾多錢你黎搞分化啊最好就係全部黃人互鬥，鬥邊個都好，最緊要唔好鬥共產黨，中國共產黨就係以保護中國人為綱，大家繼續內鬥，紅色江山永垂不朽

郭大炮個朵係大陸海外民運圈臭咗好耐

一日冇范冰冰，我一日都唔會當佢講嘅嘢係一回事

佢其實就係亂世投機嘅人

都未成功就已經隱約散發住獨裁者氣息

算吧啦

袁爸爸都講同郭文貴理念唔同
袁爸爸唔讚成用一批共產黨打另一批共產黨
因為打完佢地依然都係共產黨
現今黨員應該退黨
要徹徹底底消滅先得
另外袁爸爸提到可以去英國告鳩支那同英國
要求將主權交番俾香港人
希望成事

支持袁爸睇法
呢個黨唔完全消滅會遺禍人間
唔肯退黨既無一個係無辜

放生中共？咁天真？

謝分享！

同意
唔好預香港

香港歸英

agree

班農一直係war room都講共產黨係mafia係犯罪組織in nation scale.

郭文貴雙面間碟既尾巴終於露出黎

fbi都查緊佢啦
同埋佢本身根本都係共產黨出身既
扮撚哂擁抱民主咁
俾共狗清算先出逃之嘛
係咪劇本黎都未知
咩新中華聯邦包哂港台tibet東突
分分鐘係共狗收皮後 永續統治既戲碼黎

郭文貴真係9 upper

郭文貴係鬼啦

郭文貴自稱話大陸好多大學生一入學就俾人踢共產黨，所以佢地好無辜

反共華人好慘 跟錯大台

跳左樓先算啦

喺支那出國安法就偷雞出中華聯邦
中國每次改朝換代都有班人想執雞

個標題好支那味
郭文貴與袁弓夷為敵??先係正統中文

一直都唔信呢2個商家佬

投機定間諜呀

沒有一個是無辜的

俄式民主

學佢哋語氣

堅決反對大一統！！！！！

所有野都係共黨內部驚俾人清算做場大龍鳳

拉埋班農呢啲冇人要既舊官出黎帶風向

冇一隻狗係無辜的

說好的跳樓呢

呢個好緊要
講咁耐無人做
如果袁爸搞眾籌, 一定捐
同時好擔心袁爸安危

個新中國聯邦抗議果日袁弓夷話班農叫佢去參加，但係佢拒絕左，
我心諗你個19新中國聯邦都唔知咩底細，有腦既人都唔會自己衝入去
推翻共ccp仲要特赦9千萬黨員係咪傻左
點解唔係叫佢地退黨

支持袁爸
就算俾中共內戰 贏左果邊咪一樣係稱帝

根本就係拯救ccp計劃

郭文貴係習派共諜黎

一句講哂
佢個濕鳩新中國就係唯一反共大台
邊個唔跟佢就係敵人
咪又係一個新共產黨

on9，我邊一句搞分化？我支持袁爸爸消滅共產黨㗎

咪講過咁冚家鏟係共黨爭權嘅失敗者 點解會有連登仔信佢
條友成日批鬥當初信佢同捐錢俾佢嘅人 仲搞個投資工具叫人買 我未撚見過革命係咁搞

一早話左係狂歡3傻

一向都話搞大中華係on撚9
打散中國，台灣保持獨立守住台海最穩陣
你中華聯邦想吞埋台灣，日本都唔會俾你咁走

好懷疑呢個係中國向外擴張既second plan

仲癲過陳雲加埋美國國師

屌你老味 平時3個點傾計

3個都完全唔會根據現實情況來分析

傻佬來 袁爸之前仲話唔會立法 會讓步

而家唔敢出聲啦

唔肯擺脫大中華思想 一世只會想做返中國人

咁耐以嚟冇聽過佢屌過維尼熊一句...

割蓆更加證明咗袁爸唔係鬼

點解要痴埋呢條友？

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #聯繫匯率 #移民走資 #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #國際戰線

吹水吹到咁大，可能佢真係應該跳一跳樓，兌現許下若言
最多地下鋪個大氣墊，交翻足戲